點解保皇黨話輸送來香港的東江水不能直接比較？

香港及隔離的中國深圳都是用東江水，香港，中國深圳只係一河之隔，來香港的東江水會貴過中國深圳咁多？

那間接比較呢？

但689及土匪黨官員不是經常拿香港來跟隔離的中國深圳比較嗎？

班撚樣最鐘意就搬龍門。

講黎都w9g

一囯兩制不能比較，要比２０４７先